摸奶達返到意甲就係咁入波點睇？

始終祖狗最岩佢不服來辯

係車果陣日日掛住同老婆做愛

依加都有

而家有牙朗幫手屌你老婆

咪傳d肺炎過黎啦

又入球 真係駁唔到

回光反照

唔使c羅了

都算風光過⋯

上季渣古係意甲算唔算風光過？

算

無左c朗祖記勁左

過？ 仲風光緊

收皮啦

勁到和左隊三連敗升班馬

贏咗隊烏超=勁咗

真

有c朗會輸

個陣2017/18 暴聯同車爭買莫拉達
變咗兩大標王 一個Lkk去暴一個去車

結果兩個都敗走
依家喺意甲兩個又變返入球機器

意甲d廢老後防一爆就過

農夫聯賽係咁

音樂比利喺西假德甲踢到成個傻閪咁，返下意假就入撚咗36球

第二球有d功架

琴晚對住多仔都入波啦
根本就係多仔唔識用佢